點解炒飯要加綠豆？？

次次食親都夾開佢，同碟飯嘅味完全唔夾

點解要加？

個D青豆黎架兄台

青豆係垃圾

我都突登揀晒出黎

綠豆

未聽過

點解炒飯要加綠青豆？？

改翻，自對一打

下火

記住一粒一粒食

要食幾多粒

我直頭試過食綠豆沙入面全部青豆嚟

難食到嘔